[金洲勇士專區 - Dub Nation] 2017-18 NBA季後賽討論區 (84)

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

拿拿林sweep左箭

有料

支持西波龍

Shaun Livingston 說出了Game 1 之前的一個小細節，他指Durant 是第一位開始晨早投射練習的Warriors 球員。「當我們到達場地，他已經汗流浹背了。」

我勇手腳幾有信心

反勇死出去啦

爆閘

禾箭4-2 反屌湧狗

箭都輸緊 做乜要燈箭呢

25杜又高又準典守牙

開 post 果個計唔計

原來下季我湧夠錢簽到Paul George ! ! !
好多媒體都計左個cap
原來下季我湧只要需要比到Paul George人工$20,703,384嘅75%
即係大概$16,482,703
就可以sign到Paul George

下年Iggy人工係$16,000,000
換言之即係放走Iggy都可能已經差唔多夠錢sign到PG

諗起個陣容有可能係
Curry
Klay
PG
KD
Green
都已經即刻想打飛機

點解馬廁個日ZIP佢唔死

續KD呢?

10連champ不是夢

klay 自家制，唔係應該又有咩bird right 可以唔計cap 咁簽咩? (即係今年curry 的做法)

個role太細 PG唔會肯
但係比多D球權佢 對三巨又冇乜益處

改左LBJ 再變左10% 下年有埋LBJ了

KD

下？點解可以用咁既價錢簽到

本身都夠champ有突啦
要pg黎做乜鳩姐

換走個looney先啦

依家係想拎RING就比錢勇 做入會費...
仲用錢簽買人?...交會費啦

咪係 換多個ace stopper就完美配置

做乜撚野

就你啦

又想逼害手感仔個fmvp

商業社會所有野都係計數
計得掂就得
球員又未必一定要頂薪收足
其實無咩問題
球員想要冠
勇士老闆明顯有passion想create history

天氣熱咋

你問返霸氣橫掃哥

屌你老母 咁贏個戒指有咩咁光彩。。隊嘢。。

跟以前隊熱火學野

唉 無架 過番10年後 咪又係正係記得勇 5年4冠
其他?邊個知

所以有時唔怪得D球員 好多努力打 但都比人TRADE走 大把
IT9 只係其一 依家都無咩人講啦

球場上既野KD真係無咩好反

我成日都話忠誠係bonus

無錯
根本就唔值錢
歷史都只會提邊隊幾多冠
邊個球星champ左幾多次

5年4冠?
起碼都8年7冠

其實mcgee幾勁
點解之前成日比人笑

IT9係防守黑洞 塞冇佢成個防守提升好多

真
矛少帥 it狗真係過街老鼠

勇的確係有方法換到 PG13，但係唔係用你講果套
同埋可能性係極低

個標題
唔知頭唔知路既真係會以為係勇po

簡單講

點解雷要食你IGGY

唔講雷，點解其他隊要幫你食IGGY加幫你組隊先

又唔係expired contract

係勇POST，唔係我勇死返出去

搞到有巴打去推緊83

冇乜睇湧 looney有咩勁？板？

喺我湧打第六人

迷湧=狗

汪汪汪

Bad dog, 咁嘈做乜野

純粹積極搶板同防守就夠

靈活
有板 食到餅
算守到小

如果你係 Presti
Iggy + Livingston + Bell + 18 1st 換 PG13 + Singler
你會唔會拒絕？
假設拒絕左 OKC 就咩都無

不了 留返cap好過

緊係唔肯啦

個陣容完全爭唔到冠，仲科水比你交Repeater Tax?

半隊bench 換你一個pg

Sign n trade
why not

到時大把west依d人痴冠架啦

我係勇都唔會賣哂D bench咁on9

btw

果然係豪門fans

質人食屎方面嘅能力無出其右

我都出alec burks換pg13

我burks後備殺手 增強癗bench

唔要你就乜都冇

腦都唔用下
你以為得湧一隊波淨PG?

仲講到如果唔食個堆bench 就咩都冇一皮樣
狗眼看人低

打多過20分鐘會短路

發覺咗一樣野 啲失敗者先係到傾波

我湧除咗matchday嗰幾粒鐘先上黎撚下狗，仲要西決先上黎

好地地討論又黎標籤論

勇進攻三叉戟仲唔夠
要PG黎打撚

咁事實喎

我真係唔多見除左湖塞勇之外嘅fan屎會成日諗d質人食屎嘅trade出黎

想參與歷史

有 關二哥

咁你解釋下點樣屎法
兩張非毒約 + Bell + 尾輪簽都係屎？

關二哥咪湖狗囉屌你老帽

點解要食cap比稅

Hayward 換kawhi呢

我屌佢老母臭系 平時扮占狗

bledsoe + henson <> horford

Melo 都99%會opt-in

依加未計如果續PG嘅Max已經接近110M啦

換左我唔見得隊友實力勁左

點解要交多2年Tax而唔係等下季完直接早一年清cap space簽人?.?

湖犬來

屌你老母

換星喎 如果咁簡單 其他隊offer一定會好過湧

甘能狗 仲以為手足

咁，如果真係sign n trade，代表pg揀左勇架啦

Pg心諗我opt out 去湖人啦

我覺得nba 好似少玩左sign and trade

Lbj 個陣送番兩個2nd 定點比騎士
唔知以為比黑e

唔記得咗係s&t

我記得唔止
好似係2個首輪2個次輪加一個15M交易特例(不過依個廢嘅唔洗理)

Okc 可唔可以拒絕sign and trade 由得佢就咁走

SURE

但都唔會食iggy呢舊屎，由得佢走算

講真勇士個trade 心痛

唔代表益左人架

好似塞trade個隊長比魔術

塞咪又係心痛，魔術咪又係無得益

yes

覺得禾勇會4-0請
覺得箭會偷到1-2場請

可以掛 點解一定要食約
癗本身好似已經超咗16m

睇返，依加未計PG MAX / Opt-in已經116M
但係得9個人

不如講2句點解要食2舊老將屎先啦
仲講撚到okc有賺咁

正皮了 湧士太快入局

其實真係睇埋下場就知

或者咁講
如果換 PG13 嘅係 Millsap，你會唔會話係「質人食屎」？

情況唔同喎av

見有人答左你
opt in & trade 無得同普通交易比

原來av嚟。。。

你答左我先得唔得？

我都岩岩先知。。。

樓豬又改名

仲以為邊個咁sick ball

millsap未必係，但一定唔係good trade

millsap張約叫好d因為20係team option，同時間melo完約，食一年tax唔算好傷，亦唔影響20年個計劃

唔係好熟啲salary野
下年勇士唔trade走啲人係咪要罰稅?

原來是av來的

公鹿是垃圾-正評

公鹿 不是垃圾-負評

上個post見到佢話本簿有十頁到我就禁左起底了

好快改

杜蘭特ACL都話自己用個名用到精神分裂

我用依個名都就用到精神分裂了

你說你撐湧士喎

老鼠i mean

愛我請留言～

1

一路罰近 大半個league都交緊 係多定少/值唔值

多謝支持 錫返啖先～

全世界湧迷集資...有無可能？

點都有d利是錢

下年kd拎老底咪唔洗交囉

簽左兩千幾萬,雖然player option

100% opt out架啦

唔洗交家用咩😑

你d女人永遠都係咁

唔計佢都已經過左cap

下年計左佢都係128M
Tax line 131M

點過?

屌av黎架
改個咁既名做咩鳩

完全唔似av風格

Av都係九十後嚟嘅

膠乜撚啊生滋狗

無能再quote 我

最憎d睇樣嘅扑街

之前搶佢名個條友叫女神于文文，which mean依加出面開post串老鼠個個fargo

亦都開過一個叫波台清道夫嘅post

Okc 操作好簡單姐

Pg 留就留，走就由得佢裸走

Melo 由得佢option in 又好 , option out 簽長d簽平d 又好

反正經過今年同上年大家都知

咩陣比wb夾都係一輪架啦

我唔係呀麻

收皮啦=.=

00後扮大人

邊到有講?

信不信由你～
我做得少煮老豆

55

opps

睇左19-20
下季tax line係123M

連人地d私怨都知
你個本小氣薄有冇字典咁厚

excel黎

差d唔記得臭G係excel達人

有冇咁得閒 出去cow女好過喇

而家都已經分唔到邊啲係真心邊啲係假膠
成日見啲正經話題講講下都變咗對罵, 唔係禾湧就死占9, 再唔係就殺龜

yes

一係同你討論下點為之進攻死火囉

我終於明你套思維
PG13 FA 身份可以換到 1+1 Millsap，肯定係 good move
你之所以唔同意，係因為你著眼點放係 OKC 18-19 luxury tax bill
問題就係，點解唔考慮 OKC 可以送走 Melo？
有得要 Millsap，犧牲個首輪清 Melo，OKC 好有可能一蚊稅都唔使交
勇果個 offer 一樣可以咁處理

關鍵就係 19-20 呢度
勇果個 offer 好 d 定係就咁要 cap space
我估你無睇，OKC 19-20 得三張約係手
Livingston 係 non guaranteed，Iggy expiring contract
先唔好講 Iggy 張約到時可以做 trade bait
計埋 Iggy 張約都係 below cap，點解會話到時要交稅？

Iggy 能力上同 Millsap 完全無得比
但係你話佢係舊老將屎，幫唔到球隊就唔認同

我連于文文係邊個都唔知

換millsap問咗我未？

Ingram (A)換？

金塊送好野俾同岸朋友都唔係第一次
真係問都唔使問

不過millsap真係好撚貴

得潮人呢啲辣殺隊食得起

有睇啊
首先要清Melo 要佢肯先得架
我就唔覺佢肯個啲隊會要佢啦

OKC老細就出名孤寒嘅，我就唔覺佢會肯交住tax但隊波上限playoff啦

積下口德啦

迫鳩死人了

有冇巴打琴晚贏到錢?

喂屌聽日抽籤

聽日?!

唔好迫害我腸

點解我成日以為你係勇迷黎

why not both

and miami heat

其實都係因為渣直過左去先撐
白邊條臭閪

啱嘅，鐘意太陽係好應該鐘意勇士中和下

個陣Nash joe Marion amare個段真係好好睇
如果個段joe勁d其實未必唔夠刺打

啱呀
大腸唔知幾時有得打playoff

第4

樓下老婆係雞

鐘意公鹿都好應該鐘意勇士平衡下心理

根本係想睇射波point guard 3分球隊
nash退左休太陽trade dragic心灰意冷咪搵過隊睇
要搵第2個nash好自然會睇curry

咁岩係kerr岩岩入隊果年

太陽有booker wo
佢都好勁

其實刺係會夠打 個series既球證事後比fbi拉左 出埋書承認07年黑鳩太陽

話其中一個球證唔likey太陽老闆 同埋成班一齊買馬刺贏波

太陽3個point guard再trade走dragic已經睇唔落去

同埋booker之後既事啦

dragic都好似原諒左太陽 reddit有人講熱火同太陽再trade

如果唔揀doncic揀ayton搵番dragic番黎打pg跟番佢個歐洲教練koko

于文文- 體面 幾好聽
不過整容既

Joe Johnson 傷左wor

個年應該全宇宙撐太陽

諗得幾美好

dragic太陽果陣我都有留意佢
13-14好勁，贏到MlP兼入三隊

trade dragic 簡直黑人問號

單獨睇trade揸旗未算最on9
叫做三揀二結果啫
最on9係之後賣埋IT狗

新仔識野好少

想問下點解同勇鬥快一定輸?

依家先上水

真係唔撚夠打 投降是對的

有邊隊鬥快會贏？ 鬥咩你都輸

簡單d講
因為湧防守係好撚勁
你打快都未必一定入得好多
仲要分分鐘比人入番轉頭

其實箭點都輸 唔洗深究

可能想用果個ulis或者knight

唔喺鬥快所以輸 喺同湧鬥依件事已經輸咗

唔怪得有時見勇可以幾分鐘就拉開好多分

呢隊真係好睇到痴線 節奏快到傻一拎波就跑跑跑好似田徑隊

同埋初初火箭d球迷話估唔到tucker咁好用

其實佢同green係果年太陽 仲有個plumlee都係好用到爆炸

印象中常規賽橫掃paul george 球球拉hibbert出黎撚

想問一樣野 只計攻/單協防

25係咪已經過咗吾皇

唔好同我講咩組織視野25比唔上吾皇
勇士打體系無球走動根本唔需要好似吾皇咁打

打快會多籃板多transition offense好似係
打唔慣既隊出手選擇會變差 體能會跟唔上
同埋容易踏左入去pullup 3 heat check比賽

你一球我一球咁一定係勇士贏

好似係咁

原來下年塞有機會有四個pick....

kings or philly
top8 protected memphis
top14 protected clippers
自己pick

搵人講下點睇

中間兩個應該攞唔到

安爺爺又贏

全部垃圾pick

全部first round喎 爺爺trade下又換到筍野

勇生生性性贏埋下幾場
拿拿林sweep左箭騎
預備暑假續約仲好
始終我覺得對勇黎講續晒約班巨頭先係最難

攻係
單防未必 皇反應快到癲
協防就比唔到意見 2隊隊友差太遠 協防講團隊

Philly 東二，垃圾
Boston東一，垃圾

中間兩個無了

可以咁講嘅 其實nba大把人技術夠不過張成績表唔夠靚 睇落好似廢啲咁

阿杜7呎 手長
依家邊個單打佢都冇咩甜頭🤔🤔🤔

吾皇懶咗好多 關鍵先封下板 好多時都比人過

gum 🦌 le?

吾皇唯一優勢就係防D重型既會好少少
但禾杜力量呢樣其實都俾人低估得好緊要

無左jabari

季後賽不入

Enjoy ur bledsoe

如果我話lbj 同259並列第一人有無人同意

攻既話睇你點計

組織視野都係攻擊黎架喎

唔想 但25真係好fit

咁25都交好多好波

湧主張就係搵人傳 easy basket

咁又唔一定
KD 有 Lebron 果種組織視野，勇果招低位分波幾乎無敵

單講球場上

259真係無解
可以打ball movement, 如果便秘又可以自己打哂
收局整個pull up 3 收割勝利

單防nba 一線
協防夠做有突

So far 我會擺我皇高少少
但完playoff應該會KD>我皇

屌諗起明星賽team Lebrun 就覺得好撚好j
同夢1都有得一戰

我相信final 吾皇會再次震驚世人

雖然唔想

但不得不成認259仲有得上

又一次俾人4-0?

Lebron

比盡40+10+10

但都比勇士輕易ko

係 今年再柒啲 東決都過唔到

咁講，此消彼長啦
Peak我一定揀我皇

咁既話 259 進攻係勁過占士

占士就算識換off ball , 都未去到259 個level

但單防黎講 吾皇勁啲 但條友宜家防守hea左好多

但我個人就鐘意吾皇多過259

然後40+10+10 我會仍然覺得佢係第一人

KD同基石互相傷害

curry 淫k 二姑
curry 頭三節 守得唔差
究竟邊撚個先守到kd

唉 基石下一場又未必打得咁好

我印象中259喺癗組織都唔差

仲要計埋年齡 好老實講吾皇體能係下降緊

唔好講咩數據好咗

25已經當打

咁真既

或者典型對答：lbj幾時peak

我好想知，13？
但16又好似勁d

18又好似勁d

居然完全無視波縮

下一場可能小動作之王CP3 會爆發

13

咁吾皇熱水個陣一定勁過依家既KD

我今日已經討論過 答案係冇

除非吾皇可愛可以專心對死25一個我覺得

頭場破主場打撚完了

第二場壓力大到痴線，harden 有壓力發揮會差左，我覺得

lbj由頭到尾都應該係peak

波叔=半個curry (岩岩守3節得半個curry)
淫k基本水準交哂貨

都係個句啦 cp3食屎狗黎 成世都唔會有冠 分區冠都係咁話

13=攻守都聯盟最強

又無得咁計 基石要挑剔埋防守 請game2 再進化
除非出年簽到pg 都係湧士天下

由頂級協防能力，去到依家季後賽選擇性協防

你咁講吾皇仲柒 輸比小牛 本應可以有個皇朝

睇完game1覺得箭會俾湧橫掃
屌你老母杜蘭特

前鋒3D海守KD 係不成功
守curry 係可以

要留力進攻 冇計

一早覺得比盡五場

保守啲我都估sweep 廢事有咩幻想

黎緊個籃球發展

要5個位既球員都可以射波，傳波同玩off ball

正確的籃球觀念

相對之下curry 係易守d既

3-1完之後湧士應該唔敢鳩打

油頭一早講過
未來籃球=10個6尺9

未來會係76人天下 假設搵多粒星同大家健康

都無15-16咁勁 真係其實唔難 佢既出現幫KD拉空位
FMVP 應該又係259

仲要係識射 傳 控 同玩off ball

打死亡五小

問過我塞未

其實火箭今日防守差成咁 (同平時比)
都係輸小小姐

太短了 要有啲6呎10 7呎先無敵

分數黎講唔算輸少少
但第四節比人打爆

有冇人記得 點解第二年熱火比會馬刺大炒

我淨係記得Wade果時已經退化得好緊要

守唔守到真係睇你點睇
KERR今場好似擺明就係俾你打CURRY
結果手感進攻係鳩撚到痴線戰術成功
但登子俾手感守既回合係打得算一般
最後仲偷左你兩次波

冇冷氣

馬刺d ball movement 殺死熱火

Klay 幾次方圓幾里都無人既三分

起Q CURRY 真係唔洗打 難打過KD
playoff 打拾荒者個加時....勁撚到

第一年都係好近 Ray Allen救世界

第二年完全比人撚狗 點解呢冇咩印象🤔

算唔算見證緊第2隊馬刺崛起

Ball Ingram kawhi pg13 randle

要永續冠軍了

問過我湖未

你湖勇塞騎

一波難敵雙J

三點 淫k交足貨

感覺上占士去埋箭都唔會贏到湧

我個個同學都係咁

點解要比較259同吾皇點解唔可以比埋組織？
259唔係冇試過組織但佢好多To

講得分力我覺得259》吾皇
但整體能力一定係吾皇

3個波呢

你70後 仲同咩學

on9先黎火箭 去76或留隊最好
單騎都入final 黎西岸打kd 做乜

259引力大到咁，klay 一定大把空位

係兩個引力 仲有curry

之前好似唔係討論過淨講得分能力KD仲好過球皇咩

所以klay 空左出黎都好難話跟錯

只係真係守唔哂

依家259唔洗組織

咁要等多3年 仲要等到B波大到變E波咁先得

雙拳難敵八手

睇nba 咁多年最無引都算呢兩年

明知邊隊冠軍仲要無好感

睇ready 第四節個種絕望 好彩返工

replay

我羅呢

有d野要做對家先知絕望

吾皇個張係咩圖

上網望返資料
game1 完左第3節熱火仲領先緊
With James on the bench, San Antonio went on a 16–3 run in the game's final four minutes, and outscored the Heat 36–17 in the fourth quarter

好奇問下你
你係透過咩途徑知 Harden 今場防守差
見你話無睇場波

如果暑假平續淫K仲有下幾年都係甘

成場睇replay

我真係唔記得了淨係記得場場大炒

輸到呆撚咗占士就回家了

湖人五年就happy啦

love畫到成個hayward咁

LUE呢

猗冇教練？

1:1個時仲覺得狄會贏
點知返主場輸到仆街

我覺得球皇勁D

KD係穩定咁每場30分咁

吾皇

除左傷患 唔會有對手
真係俾你對家組到巨頭都冇佢地既chemistry

半場7成命中都痴撚線

MDA咁睇

唔係唔洗佢..
係冇效率多bad pass to
如果259 有組織能力點解唔叫佢做??
佢係得既戰術會更多樣化

話基石比人打爆 原因係佢間中(經常)比人一步過
就算打JAZZ都 只係有時手長 追(富)到個波走
體力唔係理由 雖然佢細個有哮喘
今年防守係有進步 但唔夠好
28歲 prime time 最多玩多3~4年
依家湧=MJ東岸公牛

變陣出五小會唔會好啲
pj luc ariza jh cp
或者推埋eg上starting

要基石完全無TO 仲要playoff 玩2k 會易d

今日pj 王子啲命中咁撚樣 根本冇價講

最恐怖係

我唔覺得勇士而家出緊100%力

咁不如賭anderson 起q好過

真呀
今日都係玩緊單打mode都唔夠玩
都未認真出團體mode

mda 粉皮 話anderson 打湧會多機會
你老母5分鐘

anderson防守跟唔上 出唔到架喇

你覺得出佢好咩？

我覺得佢個點會瘋狂倒水

係出唔到團體MODE先要出單打MODE
西決仲想玩花式傳波咩

b.davis richardson s.jackson powell biedrins

11年前呢隊勇士.......同宜家比，簡直差天共地

MDA醒目就諗下出禾琦守KD

佢搶攻板有一手 依家又咪瘋狂倒水
諗起mcfail 用加西叔守到kd

eg成個playoff都打到碌柒咁
搞到CP3同Harden要爆分
再加埋Anderson
兩條友射左成2xM落海

eg今日 都算係咁 無頭兩輪咁鳩
anderson 得5分鐘 都入佢數 起手1次
mda都決定唔用啦

唯一贏嘅方法我淨係諗到搵人辣慶green瘋狂食t

我覺得 Harden 最大問題係無盡力
Curry 單防都唔好，但係見到佢會搏曬老命咁守

73勝衰過一次 行唔通

唔好只係印象流
至少佢今場守登子絕對用唔到唔好黎形容

咪唯有寄望塞同柒碌囉，猗真係無嫁喇，就算整多隻ayton解決唔到勇士

出佢 MDA 可以安排多 d 無球戰術
至少兩隊出後備陣果時可以出佢打五號位
不過咁樣 Nene 就無得出

btw 大家點睇聽朝騎士?

我唔想又燈死吾皇

sorry

overall 你覺得 Curry 單防如何？

騎就緊係冇啦
我皇去湖再組新巨頭咪又係一條好漢

屌你老母最撚衰都係259 本來箭勇雷三隊好接近 而家搞到咁一面倒

騎士100%
唔中搵我

冷靜地睇

我cap定圖 搵你做咩先

Superstar黎講禾杜係咪算少fan屎

似再輸多場

算多hater

拎RING 最簡單快捷方法

食飯？

打交就不了

你話架

差不多隊隊都係...

就咁睇波＝唔差
睇埋MATCH UP＝直情算OK

我今日已經比老豆打到仆街
我好驚之後火箭唔爭氣繼續豬
我好快就會見上帝

波叔請食飯

真定假 18歲都打

Ching真係00後 ？

火箭仲要3場要輸
巴打要捱多3次

真
我老豆愛籃球如命

你健下身 我唔信佢敢郁你

同埋輸波打波改變到結果咩

還拖啦

而家做勇撚其實幾好
一黎成日贏
二黎如果有人屌組巨頭, 可以反駁Curry KT Green係自己pick返黎, 而賭撚雖然成日要靠佢得分但佢始終都係cupcake 259 都唔想佢長期留係到

呢句真 自從開始gym我老豆都唔敢打我
係死淨把口

咁我寧願出jj單打返kd

我諗MDA由上年playoff first round對癗Anderson 比Gibson爆到7彩開始知道出佢會奶野

好波 健身健心

我細個好撚惡
我成日打同學，打老豆老母
直到我中三果陣病左兩個月
我先後悔，發誓以後唔打人
所以我唔會還拖

玩具台貢多大隻佬
禾依D得肥肉既唔敢出聲了

佢係成日俾對面教練switch左去俾人打mismatch先經常上highlight啫，佢就算同位俾人打post up都唔算太差，最起碼佢有認真去做防守，唔係成日跟甩人果d。

佢做得好既係預測對面傳球線路，但唔係成日標波去諗住偷快攻，而佢既steal長期排聯盟頭幾，呢d係無得呃

咁快又出咗評論 雖則我睇咗場波

冇睇嘅可以入去望望

睇你打字覺得你好有趣

咁撚癲老豆老母都打

你成家打MMA牙

下個topic 火箭放暑假

今場箭真係輸太執着單挑curry
Kerr今場一早諗好點應對
你打Curry, 轉頭佢就打返你harden
進攻直接主打kd, 等Curry留力防守
而且箭得Harden打Curry叫有效, 其他人都一般
咁打反而冇平時落三分雨咁大威脅
湧班人可以專心執板打反擊, 箭進攻籃板都冇幾個

今場Kd得三籃板同一助攻, 又冇乜防守上既消耗
所有體力用晒落單打, 又冇double team
舒服到唔想唞 ,相反harden臨尾攰到射波係咁short

開頭以為係假膠 睇得多我信唔係了

睇MATCH UP
登子最有效既唔係打手感

同你差唔多

我都想00後咁後生 80後廢老

我覺得都講得幾好

起碼有睇場波先 真係最低限度

廣東話來的 夫子千奇唔好睇

係咪台主本人黎

睇左未先? 如果我咁得閒整影片不如開過吾皇POST好過喇

係

講緊今日Cp3,Ariza同Gordon打Curry跟本冇優勢
手感仔今日進攻又參與得比平時少, 達唔到消耗佢嘅目的
況且Harden今日咁hot, 邊個防都守唔到

點解垃圾彬覺得火箭已經去到極限？

三分未起到Q 第三節咁多失誤

啲綠葉啞晒火

勝利球迷係咁架啦

KD咁屈仲比唔比人打波？

佢真係ON9冇藥醫

輸波不緊要，但假如打出水準仍輸波，那才真的會打擊士氣，質疑自己。

火箭下場會更難打，因為幾乎無招可變。

咁多撚多地方可以改善 咁多無謂TO 叫打出水準

下半句其實佢又冇講錯

起碼要3分起Q 成日追撚住咖哩打兩分

我覺得追住咖哩打係比kerr捉到路但係5小陣對任何其他單打出既力應該要更多

睇返成場波 有冇人覺得其實手感仔打得好好
成場波比人switch黎打幾廿個play 守得好hustle
harden咁hot都守到幾個miss同TO 算係咁
咁樣守波法攰撚到
offensive end拎波比人追到出logo
做哂dirty work, box out, set screens
仲要clutch time交到貨 幾球lay up 最後5x％命中

我細個精神有問題
病完先好返好多

我其實好慘，小學好多人都欺凌我
所以搞到我痴哂線

全場16次TO姐

同埋三分未起到真係唔代表會起到

係無啦啦搞到自己foil trouble 個下on9

唔知係咪防守太chur 有時進攻唔係咁穩
嗰球steal真係抵讚 見佢守波都好搏命
睇翻速龍班on9

Mda 下場應該唔會再咁攻curry了

我愛你👍🏿

D 柒TO 係晒第三節 就係比人拉開

湧9個

出手機會唔係冇 射唔入

咁就唔對喇 比同學欺凌 應該打鳩D同學

打老豆老母有咩用??

請相信EG

相信火災 如果真係樣樣做足都輸 咪放暑假囉 唔係點

真 下年再黎過

等依到D哥哥心靈慰藉你

我打到佢地仆街之後
佢地唔敢再打我
果陣我非常瘋癲
老豆老母講D野一覺得炆就打佢地

我認我不孝

好多癡線佬

呢個POST..... 好多唔正常人

除左樓豬

賓洲勇士專區

禾湧4-0火災

冇人傾波了

原來有人解說game of zone 笑點

Deadpool笑能死

大家記得去睇

定啦 final到你

比人吊打就一定, 但防守都叫盡哂力
同埋要讚佢今日得一個失誤

條女唔鍾意睇 冇人陪我睇

甘你咪好好打

入鬼到咩佢

自己睇啦

我都係自己去睇咋嘛

火箭其實今場策略上係無問題... 只係魔高一丈 道高一尺 火箭用一大棚人圍住咖哩轉 不停拉扯佢逼佢左撲右撲 但就忽略左自己用左成棚人包括埋啲射手就係為左一個咖哩 成隊係進攻端得翻兩三個人可以正常發揮 我寧願佢地同勇士鬥打快都好過已經打死一味陣地單打

守harden最緊要係自己一對手要比球證見到，手感仔又做到

宇宙湧雖然屈鳩機但都做左唔少準備
相反柒箭除左係咁搵Curry Iso就唔去搵其他方法

拿講明先
劇透死全家
愛隊永遠入唔到po
就算tank 都抽唔到頭3 pick

你估我真係波台果d自以為風趣既on9咩

玩具台唔玩依d啦

樓豬夠膽就同小妹去睇
當俾個機會你條毒撚識下女仔

都預左又係出黎搞笑

慘

根本冇得打
湧 攻守都頂級
後備出場，個個都好似識打無球咁，肯跑 就有波到
要單打，有259 。

咁諗諗，上年刺 都真係好癲
Game 1 壓到湧

Kerr根本做足準備
加上curry其實防守好solid
佢防守水平隨時高過登登
同埋如果話登登ISO curry守唔到
掉翻轉curry ISO咪又係一樣

同埋箭今場真係輸自己防守
箭嘅switch真係好慢講真今場
一switch好似就miscommunication
一係漏左klay一係漏左young一係curry
咁樣點贏

睇完第2冇睇。

覺得係湧 d 反檔 pick 得好solid
又多shooter , 令到箭 switch 時好猶豫
講真，我就咁場外睇，都真係唔知可以點守。
由其 湧係高位拎波
再rub play ，真心唔識守, weak side 有人cut in
Strong side pick 緊shooter 出黎迎波

我陪你睇

重作 打過篇 我唔要聽唔知點守唔識守

我要知點先守到

Zaza

吾皇已經開始練緊波

聽日睇完第一節就可以收工
上年東決g2 大屠殺又黎多次

第2節吾皇就無氣

我皇愈打愈有
第一日睇波?

分分鐘又輸多場

拿拿臨輸咗唔洗比湧Sweep

當年馬刺熄佢冷氣就GG左喇

屌 冷氣玩具

吾皇: 第一場係試探性比賽

溜馬都打到佢扯晒蝦啦 要坐埋一邊食橙

仲廢過我地打街場

咁唔出奇 佢行行企企閱讀緊球賽

反正牙Lue都冇撚用

你皇: 第二場係實驗性比賽, 輸左唔計, 再黎一場

關撚咩 抽筋阿 扯咩蝦

你想邊隊贏

塞 反正都輸比湧

湧狗都講明最想Bin鳩吾皇屍

咁我情願塞入 最多比人話冇經驗 殘陣入final仲大把人讚

唔想吾皇柒

其實我驚咁打落去 咖哩副㗎餐捱唔到咁多場 仲要火箭有隻全league數一數二陰濕嘅波叔 呢個矮仔最叻做啲損人不利己嘅嘢 依家成隊火箭打起上黎同常規賽完全唔同 根本就係衝住咖哩去 唔講進攻 連咖哩做防守switch個陣 火箭班友仔都要連夾帶撞 個教練就實唔識教呢啲㗎啦 成個腦都係進攻戰術 肯定係波叔教 咖哩仔前途堪虞

我睇哂成場波，我覺得箭今日戰術其實都好接近，但失敗於俾KT攞到近30分。如果KT攞少十分，兩隊分數已經好接近

另外問題係Harden今場係好hot，之後一定有回落嘅時候，其他隊友要企出嚟得分

波叔除咗㬹Durant第三隻眼，我見到有個慢鐘係波叔㬹落AI度，睇個樣仲要幾大力

呢場波令我對波叔印象跳到谷底

今日先跳

點解呢場波就咁樣
波縮一直都唔少肘
肘批jer 都試過
廢人危險動作都有埋

已經唔係今日既事

詹皇啲兄弟都好茅

認真
下場放iggy 射波
出番五小陣打湧點睇

然後iggy 就career high了

打進攻之後放哈登drive ，條友第三節就腳軟，防都唔洗防

睇得出火箭係咁針對咖哩IOS 打mismatch，咖哩一攞波攻又守死佢
好似諗住禁住佢就搞掂成隊勇士咁。
Mike係咪唔記得左咖哩NCAA 已經打過自己0分都贏到波，防守出盡力，有下box out連籃板都偷埋就知得18分但貢獻一樣大
加上kd湯神交到貨

Kerr 準備好哂策略，一開始單人守哈登，比佢入底都唔好打起哂成隊波。見到火箭成日就流於戰打，打到幾次攻唔入犯24秒。結果玩到第三節哈登冇力，隊波冇人接手，勝負已分

我好驚訝原來咁多人唔波叔係咁守波
支持波叔往死裏打 下場再辣少少咁先似po
最好打架斷腳樣樣齊

Atlanta Hawks G Dennis Schroder seems like he really wants out of Atlanta. After recently saying he could imagine being traded to the Bucks or Pacers, Schroder has unfollowed the Hawks and deleted all Hawks related posts on Instagram. Schroder averaged 19.4 points and 6.2 assists and shot 29% from deep for the rebuilding team this season.

波縮條撚樣會撚往死裏打人咩
抽水唔死俾人往死裏打咋下

抽籤了

求link

我都搵緊，定係官方會直播

reddit有link

睇緊

If the Cavs get the first pick, Nets fans finna kill themself

睇完可以係屋企訓足全日哭喪

神之手現身

cavs中狀元了

死騎狗又搵個仔黎抽

銀仔要造馬了

似係做比公牛

ESPN幫騎狗搵緊邊件啱

ayton

究竟今日吾皇會點樣教訓celtics 呢

指定第四

開始啦咩 league pass 仲未開

9up咗好耐

邊隊傻仔簡donicic=意粉

會唔會係騎呢

抽下水就捱唔到

諗多咗喇青 就算冇咗咖哩 湧都係100%Champ

屌你老母美國佬 9up完未啊 訪問完未
抽就抽啦 阻撚住

講結果都咁撚慢

抽打一打上黎 想睇騎士中咩

ok

冇人想睇球員互j呀屌你老母

不嬲頭半個鐘抽波都係9up

知結果未?

未 銀仔傾緊計

俾個狀元騎士啦榜眼俾塞軍咁就冇死錯人

今年改左六合彩機? 沒得造馬?

德國mk 所有social media delete曬關於一線鷹嘅野 呢到有冇隊會想要？

六合彩機係今時今日咪仲易

邊個話六合彩機冇得做馬？

d波要改重量 唔知了

佢好似要坐監

六合彩機仲易做

做好心理準備未

好似開始了

坐定定了

塞有2,3pick 向上trade 就發達了

cav 個仔老到呢..

同緊騎士老闆個弱智仔傾

做咩事... 隻眼...

nick gilbert變到咁既樣

high左野

佢個仔做咩

明明細個都正正常常

好似話有病

好毒

人地早果排做完大手術 你就話人弱智

抽未

用生命去抽波

Sorry 囉。

Fox 做代表

湖人個pick

搵替死鬼

我覺得你地諗多咗 網隊都唔方抽到好野

有樂透都要還神

真係開始了

14 金塊

第十了

13 lac

大飛1213

Reddit都delay幾多

好彩

主持係咪中國人?

76人十一1

9-4

好緊張呀!

屌你老母又廣告

10.76

屌11，冇大橋未久了

二分鐘多D掛

唔洗錢, 算啦清

好彩個pick冇升

我估太陽無狀元

可能係MAGIC取

太陽拿第三， 四

唔明？

湖人？

今年我雀有第14pick

死湖狗

又中多個咪嘈

不過都好，個pick唔洗比塞，下年細年冇所謂

無啦啦又強行推銷76人

8pick cav

安爺爺係唔係咁睇先

d mock draft 排SGA 12，13
唔好俾大飛呢隊西波pick ar

騎8，lbj要走了

吾皇100%出走

爺爺識做啦

騎士

冇神抽

大腸有狀元了

頭三

差d 以為太陽又第四

都話你班友9up 邊有咁多造馬

ＫＩＮＧＳ？

唔撚係掛

笑到仆街

差啲標屎

Holy Shit
kings都top3

銀仔唔睇吾皇啦

屌 垃圾廣告吹奏25

wa Kings Top 3
下年齊章啦

屌，灰熊好慘

你話唔係迫害都無人信

迫佢去76砌super team

小牛第3變第5

咪就係

第八呀大佬

之前人地雪姑七友輪完先到自己

渣都無啦

快啲抽埋啦屌

揀到
第八Collin Sexton

六呎三ＰＧ，明日居里

收皮喇 湖狗

橙。杜明尼治無啦

古班

橙
銀仔唔俾

彈出彈入 低死

下年捧太陽同帝王了

銀仔： 古班咁撚串話tank牙啦 同我開個5俾佢

Top-3 order for the 2018 NBA draft: 1. Phoenix 2. Sacramento 3. Atlanta.

大腸狀元

算好了 唔係開個7

大腸

鷹３

ＫＩＮＧ２

太陽第一

Aylton 啦太腸

KINGS

大腸終於champ到啦

太腸終於還債完啦

鷹隊個女班主都唔錯

公牛第七

騎士得個8Pick

一早唔拎個pick黎搏 吾皇又走

On9到喊

oh shit 唔想當值去帝王

kings 上到頭三

其實唔差，可以搏齊羊

恭喜太腸 一季努力終於有回報

正呀

太陽唔會搶capela 得返公牛同小牛

可能唔pick 呢
我覺得有機會揀MBIII

灰熊贏多suns一場冇左個狀元

魔術

下年 suns 仲係好noob

Ayton識養好撚勁

１。Deandre Ayton ＳＵＮＳ
２。Marvin Bagley ＫＩＮＧＳ
３。Michael Porter ＡＬＴ
４。Mohamed Bamba ＭＡＧＩＣ
５。 Luka Doncic ＤＡＬ

認真講 kings真係值得攞第二 冇tank過 成撚日絕殺人 唔似其他垃圾隊

有太陽醫農
又有ＣＨＡＮＤＬＥＲ教佢防守

可唔可以用ayton 加 booker做核心
jj做3弟
加個組織型控衛
其他是但啦

Ayton
Chriss/bender
jj/tj
booker
payton

j出血
執d vet 返黎

留名睇大陽新coach點名要當值唔要ayton

屌你牙

仲係好嫩口
浸番起碼兩年到先有d睇頭

chriss/bender 不了

仲未j得落

如果開拍nba 版忍者龜
大龜細龜醒目仔
仲有一個選邊個好

新意粉

識玩一定josh Jackson 做大佬

agger

吾皇準備大屠殺了

呢兩件垃圾都可以j出血

塞2-0

前者拎去犬決啦屌你老母

隻老鼠邊個做？

收到風 牙奶射到一地都係

銀仔

Ｍ ＪＡＣＫＳＯＮ同雲根迪講波

溜馬打ＮＹ時？

太陽

可唔可以咪再用全形字呀dllm

牙奶J暈左

真嘅話屌撚死隻白頭狗

Mark Jackson 同雲根迪？

咁樣？

咁就炒教練啦。

雲根迪

用二個換隻正常ＰＦ

比如。。。。

百屌勇士全隊
百屌咖哩
百屌25
百屌k湯

我塞

後生，有條件
咪j下先
雖然兩件心理同個腦都有缺陷
唔得咪買件防守人/stretch 4返黎

屌到聽日我怕你虛脫
有冇第二啲玩

識ball

反而覺得當值嚟玩ball movement幾有趣

太陽下年入po了

on9 當有趣嗰隻？

入閪咩

咪鳩，點都要練兩年

好似木狼咁

有人讓位例外

學友 今日冇湧牙

下年自然見真章 我出名準

木牛就收皮啦
拓柒都可能收皮

西岸難少少

騎士會唔會收皮？

三分都唔識射叫準

睇好今日lue嘅狀態

點都唔會閪過大腸

其實迷當值嗰啲人對佢嘅印象係唔係停留係靚仔嗰期
而家明明肥過JOKER，防守又黑洞

你個女大個冇人屌

Lets go Celtics

NOP 讓個位比湖人
其他不變

無人屌我屌

睇波

G HILL
J SMITH
JAMES
LOVE
T THOMPSON

齊人陣

擺明啦，依家成隻豬咁肥，pick一pick就過晒，防守衰過刷分仔

可唔可以用埋細階？

JAMES TO

到時咪知

身型喺nba好易練啫

牙啡已經>>>ig>>>>病

240磅

增就易姐

減好難

g Hill
J Smith
LB James
K Love
T Thompson

咁快尖士單打ＭＯＤＥ？

減又要適應返，本身佢入NBA已經比其他人多野要適應

啡守死皇

東岸正正常常都入po 啦

james 2 TO

我皇駕崩

G Hill
死去， 比人睇穿啦

switch 換高佬打矮仔唔得既？

炒晒

炒罰球

我皇今場有Ｄ失準。

留力？

冇左lbj

我皇廢閪到

吾皇發火了

即劇整粒三分
屌你我皇

大把營養師etc.日日睇住 唔覺得佢地減磅有幾難 主要係佢打波sense好 呢啲冇得練 當然唔太值用1st pick去搏 我只係覺得幾有趣

吾皇怒了

用緊IE睇？

炒ft入3pt

吾皇已贏

我皇再整粒三分

唔打啦
咁準既

吾皇今日有備而來

ＣＨＲＯＭＥ

1-1 吾皇有態

三分大炮？

今日賀福特鬥ＪＡＭＥＳ

皇者mode

又守唔住

鷹王

JR 靚篤但係吾皇執唔到咁又送三分

騎虛火啫

呢隊閪波真係唔燈唔得
垃圾猗出局啦

AL HORFORD好強

佢先係史上最強PF

話左lue今日狀態好

一線鷹王

吹大左

守唔住係正常 鬥攻only 呢個就係我唔會鍾意騎嘅原因 最憎無防守

咪撚用全形標點好無呀屌你老母

吾蝗著曬火

50+15+15

吹到

暫時見到騎多咗擋 同吾皇集人胡爐頂進攻

太睇少吾皇

Jaylen Brown防FOJ預左比佢原爆

運都有埋

70 10 10

吾皇又贏

FOJ back to back threeeeeeeeeeeeeeeeeeeee
吾蝗70+

吾皇又3分

brown answer 吾皇

Morris

吾蝗一節25分

4節

守唔到就茅

又炒罰波

吾皇咁勁典守牙

TT覺醒左？

占一節>上場

講好左要70

gg了

吾皇開無雙，塞應該俾人炒20分到

Smart

好多塞係到燈

吾皇cls

James

我皇

痴撚線呀

吹牙 咁都有

痴線

第一場真係留力

投降了

上場係咪打假波㗎

CLS 吾皇

FOJ痴左線

嘩屌fade away 3分

喂，第一節去到咁盡陣間無氣

FADEAWAY 三分

On9

外掛

癲

吾皇痴鳩線

痴左線

球fadeaway ，球3分，點入架

事實證明吾皇上場真係留力

吾皇有火

吾皇係咪今場準備爆60

占既決心

重以為係kobe

咩事啲防守

咪燈死禾

D隊友真廢

屌你吾皇

啡都好撚好態

brown同吾皇對攻

打到咁痴線先lead得果5分是否悲衰

比吾皇狂入會唔會係BS 戰術之一？

啡今日都有態

下季一齊打緊波啦！

騎啲防守

你條廢柴有力打埋第三節再講啦

對朕贏閪到

手感識鬼fade away

占守波仲係hea

吾皇搶分但係防守倒水

吾皇幾時休息 無場係咪打足全場?

1打9係咁上下

除左LBJ騎士仲有咩戰術可言

王咁賭三分賭到完場？

唔洗休息

照咁樣打
吾皇過80分不是夢

齋睇連登以為大炒緊塞

去埋防守唔夠力打全場

皇之無雙

不過猗防守都係好撚廢

如果lbj 全場都咁好手感真係好變態

吾皇10個鐘前已經練緊波

brown都13 分

下季你就可以知道答案

領先15分先休

睇直播喇傻鳩

FOJ 撚狗咁撚😂😂😂

50分豬波會點？

一人籃球

熱血輸波

係，冇左lbj，lue會大爆發

其實brown 都好屈

大家慢慢來，一步一步黎

起碼25分先休

爆左數據睇唔撚到

D 防守

好 慢慢教

睇依度以為塞比人炒緊廿度

我就唔信lbj hot 足4節

傻撚咗

兩節

我皇要一打九了

lbj 太勁

定塞戰術，放皇mark其他人

似係

追到了

上腦了

SMART!!!!

用晒啦啲三分 qouta

FOJ!!!!!!
21pts!

占土準備打到抽筋

龜同咖哩上左吾皇身

上輪對76帶傷 餓左好耐波

騎d防守學界都好過佢地

殺龜

扮pp34

占唔守波
打街場咩 只攻唔守

lbj無雙mode完左了

往死裏殺

皇打到咁都拉唔開比分

自殺後備陣容
lue你含撚啦

美斯隊

吾皇累了😭

TATUM完成唔係狀態

落後4分

屌爆吾皇

第一節就扯蝦

陸續有黎啦，你同我定都得

等睇foj無氣

吾皇 80 pts game is coming

Lbj重carry

吾皇著晒火

但睇返全隊得分都唔到30分

33啦 第一節仲要咁爆

Tatum 快d上力呀！

準備破kobe 記錄了

點會
打3ot 都得

吾皇為左騎 搏盡無悔

今場我皇準備破MJ得分紀錄然後輸波

Dont make me angryyyyyyy

14finals g5 第一節

騎落足力招呼佢 新仔用曬力量攞位 體能不足 無力進攻了

點解唔可以學箭咁早啲換走love然後第二love帶bench

成隊星隊都打到咁

屌你個妹

冇左榮叔就係咁

對面防守問題

屌啦 騎完全lbj 一人表現 唔扯就假

1人球隊好慘打撚死吾皇

仲有人話係星隊

季初就係嘅

笠仔又做角色球員

唔係仲當笠係下話

不過搞成咁吾皇自己都有份作孽

打交打交

吾皇已經唔信d臣子

70>69

做乜撚呀

打交

會唔會上70分

Lance Good hustle play is what Cav needs now

KK

第一節Morris FG 0/3, Tatum 0/2,smart 0/2, 咩料？boston 無態喎

我覺得LBJ落場的話要放LOVE出黎俾佢打

害到wade 咁樣
抵佢啦

Korver

次次第一節爆之後都冇乜影
唔好睇少連燈力量

kk後生幾年就好

Morris 入到po 好垃圾

lue

Lbj竟然有得抖

事實

棒殺

講事實姐

有乜問題

lue仔成日偷望吾皇

望下佢抖夠未

Korver又入

真野唔好羅黎講
你估ＪＡＭＥＳ咁易忍架

華仔

位份工靠佢架啦

講真 以呢場嘅變陣 點用LBJ 的確做得出色

因為一倒水吾皇就要出返去打

你返工都會望下老闆今日有無返啦

LBJ 幾時想行返入場都唔關lue 事啦

私家雞黎

Tatum 快啲入第一球 入唔到打得就會綁手綁腳

morris

認真MODE.

無氣

害到你切半月板

在座咁多位都係垃圾

吾皇出黎未呀喂 救世呀

Lance

屌lance搞咩

今場贏唔到成個serie死9成呀

屌

屌 真係好撚廢

唔關佢事
傳得後左

屌你Nance咁都炒

收啦

睇緊d乜

客場雞

傳得後左 關lance咩事

交到咁

一野打落條鳩到

猗真係去到邊都有雞

被黑一球

其實ＷＡＤＥ同ＲＯＳＥ唔應該走架

34分 21分我王

Korver今日有力

Hood無晒信心其實可以諗下當佢kk用，佢係雀3分唔差

得高華做到野

morris守死吾皇了

lue手下除左lbj全部都role player

3分加哨子戰勝團隊籃球

靠兩個03 class頂住

搵佢守人好過啦

唔洗你攻啦， 企零分位咪阻住

AIR BALL~~

有人做到野已經差好遠

tatum

屌奶星tatum

等睇下半場少帥調動 希望半場輸十分內

騎士已贏

tatum唔差

TATUM~~!!

Tatum兩野都好勁

係咁漏korver

話咗Tatum 入咗第一球就掂

tatum帶波好似疾下疾下又比佢疾入

SET左好撚多PICK比佢走位
好難追

雙J真係寶 勁撚到

皇抖緊既時候有人企到出黎就夠

譚仔

塔圖姆

legoat

達仔迫害我皇
要等我皇出黎先識入波

騎拖慢打

LBJ+kk打全家

唔啱聽嘅說話想唔想聽？

等佢發神經會有神射

Tatum好hot

神經刀就係唔知幾時先發圍

擺夠5個人喺到

正確態度 等比分咬住到尾段 lbj 就會終結比賽

好似打機個D 20%爆攻擊率咁
唔知佢幾時爆

落後二十幾三十分就會出黎救世

同curry作用差唔多

令人要守佢

岩岩睇Love去左邊

雙j都巧撚勁

尤其占開始無乜氣
少左爆入去

JR 80%神經 20%刀 賭佢20%嗰下

吾皇爆分都係贏5分

養身

一定要咬撚實比分

百屌騎士

無雙要cd架嘛

而家真係越來越遲先爆

紅血啊家陣

jr 頂撚住horford

屌咁傳

依家有邊個可以係我皇抖緊嗰陣時take leader role
Love?

Hill

大概得返10%係刀

Morris做乜冇手感

呢D長傳真係勁

笠

控球黎講得George Hill

無，沾一人球隊泥

any link?

Reddit nbastream

同尋日果場比
今日2邊d進攻都好唔流暢
起碼差一班波

細摩點解可以又廢又獨食

百屌騎士
百屌占士
百屌笠仔
百屌神經刀
百屌高華
百屌TT

比啡打啦

屌 JR 9DUM 唔計分既就入

Morris smart 仲係1分都無

一來無乜氣 二來塞入面太把人招呼佢 所以唯有胡盧頂打同射三分 啲極高難道嘅波lbj 都入 咁無計了

唯有下場半返來推快節奏 同lbj 消耗 但打得快塞進攻又未必夠火力 隨時比騎爆返轉頭

最希望係lbj 無手感咁就易打好多了

琴晚兩隊都有前冇後 緊係啦